希望大家唔好歧視欺負警察兒女

開學就到，禍不及妻兒，希望各位唔好欺負克警妻兒，相反我覺得小朋友或者讀緊書嘅學生要從小灌輸正確嘅價值觀，話俾佢聽邊d係啱，邊d唔啱，例如佢爸爸嘅無恥行為就唔好學，呢d係畜生嘅行為，咁做全部人都會好憎佢爸爸，會叫佢做狗，要佢記住一句說話：人係有良知，人同畜生最大嘅分別就係人可以控制自己，所以希望各位老師或者同學家長要特別教導警察的兒女，唔可以令佢變成下一代嘅黑警，又或者我地連登仔可以係做下文宣定點，歡迎集思廣益

歧視係好溫和
我有良知所以我歧視

呢啲交比前線（小朋友）決定，不割蓆

啱呀
係學校播片，比佢地睇下佢老豆做過啲乜

唉 我都驚有呢D同學...

望住佢就聯想到佢老豆亂咁打人又開槍個樣
好變態

乜撚野禍不及妻兒呀
班狗家屬督人灰果陣有無諗過禍不及妻兒呀？
班狗打人係狗屋非禮人羞傉人果陣有無諗過人地既屋企人呀？

無呀 因為班狗無性架

打爆人個頭 打到人骨折 打到人爆眼
唔洗還架？

而家係咪老奉要同狗仔女做朋友

我小朋友怕狗仔女似老豆老母周街打打殺殺非禮強姦，唔想有咁多接觸又唔撚得？

怕無朋友唔好返學唔好做人囉999教嘅

古有抄家誅九族連坐法
禍不及妻兒係邊度出處?

自己睇啦柒頭

日日開projector播班狗打人啦

以眼還眼。
黑警做過既陰質野一定要還

香港人嘈交講粗口第一句就係
屌你老母！
禍不及妻兒呢一句仲成立咩

係呀唔好欺負佢地既兒女
仲有佢地屋企人老婆老母都唔可以漏

我割蓆！
我同黑警永遠都割蓆！

你諗下班黑警點樣叫屋企人督鳩其他同路人灰
害左幾多人家庭破裂

又潔癖?又怪獸論?敵人冇底線點解你仲要俾條底線自己
比人捉返去私刑D人冇老豆老母?
比人射爆眼既義士冇老豆老母?
比人打到斷牙既義士冇老豆老母?

一邊傷害人地既仔女, 又唔俾人傷害自己既仔女? 講得通咩

唔同佢玩都叫蝦佢?

禍不及妻兒既前設係一人做事一人當
連個number 都唔敢show，當條撚？

黑社會，電影都有得睇啦
出得黎行 預左要還

啊蛇 禍必及妻兒

前線小朋友現場決定，好

Sorry 警狗只會喺仔女細個就開始灌輸撐警概念比佢地而唔會因為仔女講咩佢地就聽。同大多數父母一樣只會同仔女講翻「你地未識諗」

污糟咪唔行埋去
同街邊老鼠你唔會摸佢一樣
常識黎,唔關道德事

歧視同欺凌係2個concepts
都好難唔歧視

我作為一個老師 第一日番學緊係要了解番每位學生家人背景 去幫小朋友啦

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到